黃色經濟圈發展

有無tg gp已經行緊？

呢個idea超好，係好需要香港人嘅團結，由佔中開始積落黎嘅團結。

真係身體力行咁，用大家嘅智慧，用大家嘅專業，用tg呢個平台我諗係最好

唔係已有2-3隊人整緊?

想入